大陸為咗同美國對抗, 連香港爆頭警司都要吹奏

一路繼續吹香港警察有幾好
一路整啲美國有幾差

真心, 大陸咁鍾意班香港警察, 黑警你地番大陸生活啦不如, 上去讀書, 上去睇醫生, 上去食大陸野, 中國人咁支持你地可能全部免費呀

至於大陸仔, 你地咁憎美國, 就咪去美國生活, 唔好用美國貨, 你地所有既日常用品都有大陸品牌, 唔好用外國貨, 迪士尼都唔好去呀

唔好睇美國人劉亦菲套美國迪士尼作品
花木蘭, 你地睇係送緊錢比美國人咋

遲啲有冇機會見到中英合作對抗美國呢